# Theory
1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
    *   Рекурсия - вызов функции в рамках той же функции. На практике может решать задачи, для которых требуется итерация циклом **_for_**.